有冇人發覺Spotify 成日冇左啲歌

小弟平時聽k-pop成日有啲歌會無啦啦播吾到 好似下左架咁

好似係因為版權問題 同韓國Kakao M果邊未傾掂

J-pop都係
一時有一時無